% latex table generated in R 3.3.2 by xtable 1.8-2 package
% Thu Aug  3 02:04:18 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Padrões de Qualidade do Ar para CO:\ Valores estabelecidos pelo CONAMA e OMS.} 
\label{table: pqCO}
\begin{tabular}{lllll}
  \hline
  \hline
CO & Média em 8h &  & Média em 1h &  \\ 
   & ppm & mg$m^{-3}$ & ppm & mg$m^{-3}$ \\ 
  \textbf{CONAMA} & 9 & 10 & 35 & 40 \\ 
  \textbf{Diretriz OMS} & 9 & 10 & 26 & 30 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{table}
